要好好珍惜連登

近日多咗上reddit youtube ptt,想睇下其他國家D人點睇反送中D事件,但好明顯好多時都混雜咗好多唔知五毛定真蝗
唔係話想一言堂睇倒100%自己立場既意見,但班仆街成日引用D錯誤既事實去嘈,蝗數又多,正常人根本無咁多時間同佢地逐個逐個咁泥漿摔角,有D用英文(但睇佢地D資料係應該係中國人黎)去引D錯誤事實去誤導其他人,好撚賤